10.1想成功就唔可以重蹈今日覆轍

第一，唔好再入金鐘比人收網圍捕，成個中西區同灣仔區都係政府既核心，對家玩到熟哂路，咩捷徑暗門都知道哂，又重防，超高危。

第二，唔好再陣地戰，快速行動快速轉場，唔好比時間人地佈防。明明8月識遊擊，呢排又陣地？（雖然黨鐵係罪魁禍首）。

第三，哨兵！哨兵！哨兵！好重要。一定要留意各大channel，留意警力調配。留定走現場決定，但一定要有人留意哨兵資訊！

唔想十一end game，所以大家一定要學識吸取教訓，一個都不能少，齊上齊落，一齊回家。

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友.

聽日 930 全港三罷

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

你一定係冷氣軍事
喺現場實知想走都走唔到，又被包圍又無車

Hit and run

直昇機要諗諗計

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

留定守都好，求下大家，要一眼關七同睇哨兵頻道！

舊

推

Push

push

推返

一齊諗多D，點樣先可以唔重覆犯錯？

8.5多區開花比人拉左141個，聽日可以點樣減少損失？